其實警察濫用私刑

做鬼都算 仲要咁打大
要告到佢卜街

仲要咁打人

嬲到訓唔著

黑警死全家

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

所以之前話要成立民間自衛隊真係好岩
而家警察黑社會大陸佬都只會攻擊市民

仲有休班警
唔著制服 同黑社會一樣